o meu jantar

蛋糕有點醜請體諒但好食

。。。。。。。

好醜呀

勿屌

飯餸好正
蛋糕好醜

蟹蓋黎?

魚

我話第2張圖

蛋糕